是不靚午 羊肉醬意粉 配 白兔糖奶凍

今次終於試到呢間餐廳少數唔好食既餐
講吓味道先
一開盒啲羊羶味就好勁
食得出佢有落唔少香草去壓個羶味
但都係壓唔住
個醬佢應該係無落茄膏
就咁用新鮮蕃茄去整
所以個味太淡
更加顯得出個羊羶味
食落個肺好唔c伏

好彩個白兔糖奶凍好好味

白兔糖個味好夠
又有少少藍莓解一解漏
食落個肺又c伏返

不靚師

邊間

觀塘

意粉師

羊肉師

爛屎意粉

中伏師

早食師

OPEN MOUTH
觀塘成業街30號華富工貿中心4樓402號舖

嘔吐物意粉加發霉飛機杯

肥膩師

早食師
點解永遠都可以咁早走去食飯 我連堂都未落

是

觀塘邊度

終於有食落唔c伏ge餐出現

btw羊肉醬意粉幾新奇，想試

印建觀

乜撚野妖怪黎

又係觀塘呀？

狗食

早食飯師

真係觀塘

不了

成業街

得個白兔糖奶凍好味

觀塘就梗㗎喇不過餐廳名要印狗核實

印仔條仔

個甜品咁樣衰

定狗

睇見就想嘔

個奶凍好似仲咗幅射咁

日日都open

個甜品賣相唔掂喎

尊重拉

肥仔師

死肥閪

味道很好

收聲啦傻鳩我老婆定延不知幾靚

肥閪師

有鳩的妖魔

靚到呢

印狗

唔係女嚟咩

應該有落茄膏 如果新鮮蕃茄好難煮到呢個色水

食羊唔食騷味唔識食

我老婆黎

可以微羶
但呢個太羶了

黑撚夠未呀玩面做鬼臉梗係會柒啲㗎啦
唔撚見你po正常樣？

定仔出曬名扮女人，而印仔出曬名係gay的

劣食師

OKAY，正常樣

我認豬了

白兔糖食完會屙唔出尿嫁
食野師

點解

豬你老母

收唔足錢師

投明棄暗做得好

Om

幾錢

唔好嗌呢個餐
甜品可以嗌

50

唔食呢啲甜品
準備去食bbq 今星期薯仔沙律

齋食點飽

屌羊肉

呢間好食喎

聽日去

聽日十一點去等定印仔

果幾粒藍莓好撚好笑

今次真係幫你唔落

出賣師

是
很好味

係外向巴老婆
佢地結左婚

唔敢堂食 見到佢咁洗啲餐具

望落不美 點會好食

見到印狗影依幾張相 想知佢咩外型再講

其實點做到日日食唔同嘅野

我已經食咗一個星期subway

屌 間嘢咁鐘意煮到啲嘢藍藍哋色嘅

返觀塘可以

觀塘？

又狗飯

白兔糖＝支那品牌

冇陣羶味食條閪羊

地區、街道、大廈、樓層
你預第5頁會有餐廳名

通常佢會答你點知的

太羶